濕疹+抑鬱

小學定初中開始就有濕疹，病情一路好反覆
中醫西醫咩都試過，而家試緊隻平凡媽媽
晚晚痕到訓唔著，成日坐係度喊
由本身淨係手腳有變左面頸都有
真係好辛苦 做完運動更加
面有之後都冇化過妝
自己因為濕疹而外觀唔靚 好自卑
好驚冇人中意 搵唔到男朋友
講真真係有閪都未必有人屌

兩三年前又確診抑鬱
一路都食緊藥 最近冇覆診因為連門口都唔想出
成個人都好頹 阿濕疹bb都有影響到病情
再加埋好多好多野
個人真係正面唔到
真係好負好負 好想死
又唔洗痕 唔洗唔開心

好想生小朋友又驚遺傳哂呢啲咁差既基因比佢地

岩岩痕醒左
我又係由細到大都有濕疹, 未好過
返左fulltime工幾年慢慢愈黎愈差
有諗過辭左份工佢, 做一年廢青等個身體休息下

濕疹jj
由細到大都查濾固純
關節位勁到日日流血。

呢年勁咗好多
變頭皮佬 塊面又紅又甩皮
想死

已經做緊廢青 成日比自己休息 都唔好

類固醇搽到驚

過來人
小學嗰陣日日r到成床血+皮
成身基本上都係紅色
但睇左一排中醫就好翻7成
不過個中醫好似已經冇做
宜家係間唔中會發一場勁嘅
平時都係得翻手腳會有發少少
Btw西醫推介黃錫明 由半歲睇到宜家了

成身都有濕疹唧人here，最嚴重成塊面成蛇入院三星期，一起身成堆皮跌落地。宜家手腳面都仲係有甩皮

拍拖就唔太關事，我呢五年都拍咗兩次拖一個兩年一個差唔多一年，有個拍緊就3個月，嗰個都話性格同諗嘢方式理性重要啲 有自己諗法嘅人會吸引到人 不過嗰人自卑對段感情有影響

由濕疹小學開始有到而家 細個成日流曬血水 但中學好勤力針灸同飲中藥 我就好咗6成到 阿哥就8成左右 中醫話女仔因爲荷爾蒙所以無男仔咁穩定

而家到考試就會黎料 平時就流汗嘅位會痕

以上大家講既野我都經歷過
但我大約四年前睇左一個中醫 食左中藥一年至一年半就斷左尾
到而家都無翻發過

邊度咩名啊？

都係既... 咁真係諗遠啲要搞野點算

熄燈

宏法中醫 係佐敦
但過程好辛苦 要戒口戒得好足 諗返起都唔知當時點捱

樓主加油 我果陣都好自卑
而家斷左尾 成功搵到另一半

絲打有冇wechat可以留 大家傾下計

Tg至真 打錯左

有濕疹搽太多類固醇搞到有白內障

同路人 試過因爲壓力大到d濕疹出哂黎
手腳全部難哂 街都唔敢出 學都冇返
我自己本身因細到大都有睇醫生 中西都有
但本身信中醫原理
個陣搵到個中醫 睇左半年多 就好返哂咁濟
手腳身都冇哂 係間唔中條頸有d
最緊要自己搵岩醫生
加油

我都係有濕疹同抑鬱
以前因爲睇左一個中醫將啲毒發晒出黎搞到從此以後成身都係濕疹 最嚴重個陣試過啲傷口細菌感染要入醫院
全港既西醫乜野奇怪既療都試過晒 全部都冇乜用 屋企成副身家攞哂俾我睇醫生 食藥食到連身體都差左好多
而家雖然濕疹比起以前好翻左少少 但係啲皮膚有時依然會發癲敏感發作 成身由其係隻腳都係疤 可以講係冇忽好肉
成日夜晚成日望到自己啲皮膚之後就會忍唔住喊 喊完第二日塊臉又紅晒...
因為濕疹痛苦既經歷加上家族遺傳有抑鬱史 近年開始有埋抑鬱
對人生完全失去希望 每晚攬住包紙巾係度喊 成日望住窗外面好想跳落去
成個家族得我一個有濕疹 屋企人又唔識體諒 成日屌我呢樣屌我個樣 以為發濕疹我會好開心咁 其實我都唔想我都唔知點解
濕疹令到我乜野都唔做得 一到夏天一出汗就會痕到想喊 乜都唔食得
夏天一出街見到成條街既女仔都著短褲 自己熱到死但係只可以著長褲 個刻真係好想結束自己既生命重新投胎做個冇濕疹健健康康既人...
至於冇人鐘意呢樣野我已經遇左 邊個會鐘意我呢啲手腳爛晒既人喎 已經做好一世a0既準備
真係好想問個天 點解有濕疹個個係我？ 我真係好辛苦....

絲打 冇事啊嘛

可以考慮自救或自療。
介紹兩本書俾妳閱讀 : 1. A mind of your own by Kelly Brogan 一本由精神科專科醫生寫嘅書，教病人點樣醫抑鬱/憂鬱Depression 唔駛食藥；2. The Autoimmune Fix by Tom O’Bryan。
兩本書講嘅教嘅用嘅方法差唔多 : 唔駛食藥，用食療。可以同時醫到濕疹+抑鬱。
我試過，只用咗一個半月就同時醫好 :抑鬱+風濕+虹膜炎!
咁依家呢? 當然已完全戒晒所有藥 ! 精神仲fit過食緊藥時，又無副作用。

對咩敏感

對gluten敏感。

樓主住邊,試下去元朗舊合益一間睇皮膚既鋪買藥膏,好似叫宏達,我用左好返好多

想比人屌

利申：濕疹康復JJ